229太子站有行動無人講？我屌晒你哋老母！！！

229 太子見
831死者沉冤待雪
還我831真相
抗疫不忘抗爭
毋忘初心 唔係唔忘記就得
抗爭 係要「心」到「人」到
總知 2月29號 太子站見❗️❗️❗️

831 半年 為死者討回公道未？
生要見人 死要見屍
屍我哋已經見唔到
229 太子站我要人！
831死者沉冤得雪未？
還
我
8
3
1
真
相
❗️

231

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

戴

又唔係我整

Push

多名市民於八月三十一日在太子站被毆打 - 不忘八三一

樓豬

推

229約實你

我都嚇親

變左膠po

😷

冇人拉？

五毛雞蟲

push

推啊

推
可唔可以唔好再用d垃圾情緒勒索標題

pish

大家推呀 行動 post 推咗先算

Up

+1
超7煩

乜你哋都知。。

你竟然唔係出膠post

我都開返個p牌ac攻時事台

難分真乳假

真文宣
假標題

做實事嘅人
唔使同我推上熱門！

ok拉!

五毛發現

推返啲行動po啦！咪打飛機呀！

癲婆

用嘅skill唔夠馬化雲黎

我真心佢呃like點比

次次睇到外國戰線著曬火就忍唔撚到

著到就嚟燒晒𠻹喇

樓豬小有高汁po

網上集會好過啦
出面咁熱

我幫大家吹吹🌬🌬🌬🌬🌬💨

樓主pr公司想開post洗底！！
大家小心
拉

pr公司 小妹又有新idea了。。。

快開

29號一齊網上集會ok?

開完會俾人屌 唔想覆

唔俾人屌開黎做咩

約你連登即討post見！

我又無故被人屌老母

block

你講得啱

快啦

佢都有enjoy過。。。

不如以後都網上集會算
又方便

21世紀就應該咁🤙🏻

京

厄正平

惺渣ga

無 不推文

一向都渣 我扮強

即係平時俾人串兩句
扮曬嘴gelgel
實際哩埋咗被竇嗚嗚

噚日我是腸鬧得我好啱
我真係一個嬲到手都震再mi埋喊嘅仆街

推
連登大量垃圾傾計 post，講女講樓講股市咩都有，唔可以俾嗰啲 post 搞到抗爭行動 post 沉底

之前d case 冇晒聲氣？叫佢留意片，跟進成個點？

一到夜晚啲行動post就無曬
膠po就上曬熱門
如果聽朝瞓醒
呢個post都上唔到熱門
我真係對連登仔心淡

光復香港 時代革命！

全部人而家立即同我落街air drop 做文宣！

冇31號唔紀念啦

真手足點會仲係床瞓緊教？
唔係24小時投入緊場運動
一係港豬一係偽黃
我而家就係街派緊文宣

全世界同我落街收airdrop

推 啲行動post沈晒

推啦 屌

1

2

3

4

5

6

7

失望未

8

9

10

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

831 打死人

推 大家要小心

抗疫不忘抗爭

屌晒推啲on9 post既人

thx 真兄弟

天滅黑警
刻不容緩

網上集會 同 支那人網上拜山一樣咁戇鳩

而家冇人推行動po㗎喇
成個連登變翻以前咁
樓主放棄啦
呢個po唔會上到熱㗎喇

行動post
推咗先

大家手足無咁講 應該嘅

星期六太子見

推月

28號啦
仲未推上熱門
平時時事台手足去撚咗邊到？
屌曬你地老母

我真係心淡
膠post就多人click推埋上熱門
開個行動post你哋又唔落力推

你打漏咗 最後 光復香港 時代革命
無咗cctai手足認證
唔怪得無人推

真係咪撚再屌人開啲post上熱門 你哋自己都唔爭氣
心痛連登

拉你老母

咩屌我老母囉
咪又係得把口

行動post!!!

推呀

推
根本唔會冇人講

cls港女cls咗線

太子恐襲半年

C u tonight

Tui

推推推